通一次宵 我大傷元氣

就快要死

Weak

老啦

老了

真係老

病兩世紀